深夜你問我答之秒回

好唔開心 好多心事想講
無奈冇朋友 加上太多野想講
求其問下我嘢 我盡答/分享

識唔識煮飯

開唔開心

結咗婚未

肥定瘦

我都灰灰地
你講啲唔開心嘢出嚟啦！

高定矮

識煮識唱
我現時自己肯造飯～

帽煩啦

唔開心 失眠

sorly 勞咗氣少少

A0

大。肥。仔。

唔洗唔該

好多唔開心嘢
生活 感情 前途

矮過金鐘連登仔

身高幾高

我都為自己感到自豪

冇帽戴

金本研同金太妍有冇關係

木

好似四月中tk會黎香港開演唱會，會唔會去

冇 都唔同姓

Me too
生活滿足唔到自己？
感情有咩煩惱呀？
前途 唉唔想諗住

我都就精神分裂